留名嘅post可唔可以顯示有幾多未睇嘅回覆

淨係得最後回覆時間好煩
唔清楚邊d睇左 邊d未睇
唔知難唔難整呢

以前hkg+不嬲都有
講真lihkg無呢樣嘢 留名嘅post真係好少睇返